有冇人好怕打針....

下星期要打last一枝乙肝....
好驚....

我幾鍾意打針
覺得成個過程好有趣
係唔鍾意打完之後個脹痛感

樓主中學雞？